有冇針清小店推薦？有圖！！

大約一年前不斷生粉刺 暗瘡 諗住會慢慢好 但係根本就冇好過
試過停左一排唔化妝 又有用清潔面膜 不斷買去暗瘡產品用 最後都係冇用
之前一直好驚針清 怕清得唔好會更加衰
但係宜家既情況真係頂唔順啦
各位有冇小店推薦？no hard sell 細心

可以試下呢間

利申： 女友去呢間做

謝謝🙏🏻